點解食件三文治會排成個鐘？

之前飲喜茶又排幾個鐘，究竟排果班咩心態？香港人好鐘意排隊

是咪L佛話難食嗰間